%================Eidesstaatliche Erklärung================================================

% Fuer Projekte mit mehreren Personene (ZB, FSE)
\newpage
\markboth{Eidesstattliche Erklärung}{Eidesstattliche Erklärung}
\chapter*{Eidesstattliche Erklärung}
Wir erklären hiermit an Eides statt, dass wir die vorliegende Arbeit mit dem Thema 
\vspace{0.5cm}

\begin{center}
\textit{\glqq Entwicklung eines Steuergeräts für den Konstruktionswettbewerb Formula Student 2022\grqq}
\end{center}

\vspace{0.5cm}

selbständig und ohne Benutzung anderer als der angegebenen Hilfsmittel angefertigt haben; die aus fremden Quellen direkt oder indirekt übernommenen Gedanken sind als solche kenntlich gemacht. Die Arbeit wurde bisher in gleicher oder ähnlicher Form keiner anderen Prüfungsbehörde vorgelegt und auch nicht veröffentlicht.\\

\vspace{1cm}
Diepholz, den \today \\ 

\vspace{2cm}
Autor Nr 1 \hspace{5cm} Autor Nr 2

\vspace{2cm}
Autor Nr 3 \hspace{5cm} Autor Nr 4 

\vspace{2cm}
Autor Nr 5 \hspace{5cm} Autor Nr 6 
